
                      Me ha sorprendido bastante, es muy recomendable y No me parece la típica película de animación. Tiene mucho trasfondo y para nada se basa en los gags más típicos y comerciales ya demasiado gastados. Tiene mucha acción, humor bien repartido y mucho mensaje.
        
            